msgid ""
msgstr ""
"POT-Creation-Date: 2023-04-26 19:28+0530\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: @lingui/cli\n"
"Language: zh\n"
"Project-Id-Version: lenstube\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"PO-Revision-Date: 2023-10-08 01:16\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Chinese Simplified\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: lenstube\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 553981\n"
"X-Crowdin-Language: zh-CN\n"
"X-Crowdin-File: messages.po\n"
"X-Crowdin-File-ID: 5\n"

#: src/components/Bytes/ByteActions.tsx
msgid "Mirror"
msgstr "镜像"

#: src/components/Bytes/ByteActions.tsx
#: src/components/Home/FEOpenActions/Zora/ZoraNft.tsx
#: src/components/Watch/OpenActions/CollectPublication/index.tsx
msgid "Collect"
msgstr "收集"

#: src/components/Channel/BasicInfo/JoinChannel.tsx
#~ msgid "Pay Membership of"
#~ msgstr "会员支付"

#: src/components/Channel/BasicInfo/JoinChannel.tsx
#: src/components/Channel/BasicInfo/JoinChannel.tsx
#~ msgid "Join Channel"
#~ msgstr "加入频道"

#: src/components/Channel/BasicInfo/UnSubscribe.tsx
#~ msgid "Unsubscribe"
#~ msgstr "Unsubscribe"

#: src/components/Channel/BasicInfo/UnSubscribe.tsx
#~ msgid "Subscribed"
#~ msgstr "订阅"

#: src/components/Channel/BasicInfo/index.tsx
#~ msgid "Subscriber"
#~ msgstr "订阅者"

#: src/components/Channel/Mutual/MutualSubscribers.tsx
#~ msgid "People you may know"
#~ msgstr "您可能知道的人"

#: src/components/Channel/Tabs/CommentedVideos.tsx
#~ msgid "No comments on videos"
#~ msgstr "No comments on videos"

#: src/components/Channel/Tabs/index.tsx
#~ msgid "Commented"
#~ msgstr "Commented"

#: src/components/Channel/Tabs/index.tsx
#~ msgid "About"
#~ msgstr "About"

#: src/components/Channel/Tabs/index.tsx
#~ msgid "Videos"
#~ msgstr "视频"

#: src/components/Channel/Tabs/index.tsx
#~ msgid "Mirrors"
#~ msgstr "镜像"

#: src/components/Channel/Tabs/index.tsx
#~ msgid "Links"
#~ msgstr "链接"

#: src/components/Channel/Tabs/index.tsx
#~ msgid "Channels"
#~ msgstr "频道"

#: src/components/Common/Auth/ConnectWalletButton.tsx
#~ msgid "Sign In"
#~ msgstr "登录"

#: src/components/Common/Auth/ConnectWalletButton.tsx
#~ msgid "with Lens"
#~ msgstr "与镜头"

#: src/components/Common/Auth/ConnectWalletButton.tsx
#~ msgid "Wallet"
#~ msgstr "钱包"

#: src/components/Common/Auth/ConnectWalletButton.tsx
#~ msgid "Switch network"
#~ msgstr "Switch network"

#: src/components/Common/Auth/ConnectWalletButton.tsx
#~ msgid "Connect"
#~ msgstr "连接"

#: src/components/Common/Auth/Login.tsx
#: src/components/Common/Auth/Login.tsx
#~ msgid "Please change your network to Polygon!"
#~ msgstr "请将您的网络更改为多边形！"

#: src/components/Common/Auth/Login.tsx
#~ msgid "Invalid Signature!"
#~ msgstr "Invalid Signature!"

#: src/components/Common/Auth/Login.tsx
#~ msgid "Sign in failed"
#~ msgstr "登录失败"

#: src/components/Common/Auth/Login.tsx
#~ msgid "Wrong Network"
#~ msgstr "网络错误"

#: src/components/Common/Auth/Login.tsx
#~ msgid "Connect to the right network to continue"
#~ msgstr "连接到正确的网络以继续"

#: src/components/Common/Auth/Login.tsx
#~ msgid "Change network"
#~ msgstr ""

#: src/components/Common/Auth/Login.tsx
#~ msgid "Connect to the correct network to continue"
#~ msgstr ""

#: src/components/Common/Auth/Login.tsx
#~ msgid "Please change your network wallet!"
#~ msgstr ""

#: src/components/Common/Auth/Login.tsx
#~ msgid "Switch to Polygon"
#~ msgstr "切换到多边形"

#: src/components/Common/Auth/Login.tsx
#~ msgid "Switch Network"
#~ msgstr ""

#: src/components/Common/Auth/SelectProfile.tsx
#~ msgid "Sign in as..."
#~ msgstr ""

#: src/components/Common/Badge.tsx
msgid "Verified"
msgstr "已验证"

#: src/components/Common/CategoryFilters.tsx
#: src/components/Explore/index.tsx
msgid "Explore"
msgstr "浏览"

#: src/components/Common/CategoryFilters.tsx
msgid "Categories"
msgstr ""

#: src/components/Common/CategoryFilters.tsx
msgid "All"
msgstr "所有的"

#: src/components/Common/CreateChannel.tsx
#~ msgid "Your address does not seem to have Lens handle."
#~ msgstr "您的地址似乎没有镜头句柄。"

#: src/components/Common/CreateChannel.tsx
#~ msgid "Visit"
#~ msgstr "访问"

#: src/components/Common/CreateChannel.tsx
#~ msgid "lens claiming site"
#~ msgstr "镜头索取站点"

#: src/components/Common/CreateChannel.tsx
#~ msgid "to claim your handle and then check back here."
#~ msgstr "申领您的句柄，然后回到这里。"

#: src/components/Common/CreateChannel.tsx
#~ msgid "Indexing..."
#~ msgstr "正在索引..."

#: src/components/Common/CreateChannel.tsx
#~ msgid "Creating..."
#~ msgstr "创建中..."

#: src/components/Common/CreateChannel.tsx
#~ msgid "Claim Handle"
#~ msgstr "索赔处理"

#: src/components/Common/CreateChannel.tsx
#: src/components/Common/UserMenu.tsx
#~ msgid "Create Channel"
#~ msgstr "创建频道"

#: src/components/Common/EmbedVideo.tsx
#~ msgid "Copied to clipboard"
#~ msgstr "复制到剪贴板"

#: src/components/Common/Footer.tsx
msgid "Feedback"
msgstr "反馈"

#: src/components/Common/Footer.tsx
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: src/components/Common/Footer.tsx
#: src/components/Watch/VideoActions.tsx
msgid "Thanks"
msgstr "谢谢！"

#: src/components/Common/Footer.tsx
msgid "Terms"
msgstr "条款"

#: src/components/Common/Footer.tsx
msgid "Privacy"
msgstr "隐私"

#: src/components/Common/Header.tsx
#~ msgid "Share Collect"
#~ msgstr ""

#: src/components/Common/Header.tsx
#~ msgid "New video"
#~ msgstr "新视频"

#: src/components/Common/Header.tsx
#~ msgid "Create"
#~ msgstr "创建"

#: src/components/Common/Header.tsx
#~ msgid "New Upload"
#~ msgstr "新增上传"

#: src/components/Common/Header.tsx
#~ msgid "Share Drop"
#~ msgstr "分享掉落功能"

#: src/components/Common/MirrorVideo.tsx
#: src/components/Watch/Comments/NewComment.tsx
#: src/components/Watch/TipModal.tsx
#: src/components/Watch/TipModal.tsx
#~ msgid "Momoka is currently in beta - during this time certain actions are not available to all channels."
#~ msgstr "Momoka目前处于测试版中 - 在此期间某些操作不能用于所有频道。"

#: src/components/Common/MirrorVideo.tsx
#: src/components/Watch/Comments/NewComment.tsx
#: src/components/Watch/TipForm.tsx
msgid "Momoka is currently in beta - during this time certain actions are not available to all profiles."
msgstr ""

#: src/components/Common/MirrorVideo.tsx
msgid "Mirror video across Lens"
msgstr "全镜像视频"

#: src/components/Common/MirrorVideo.tsx
msgid "Mirroring"
msgstr "镜像"

#: src/components/Common/Navbar.tsx
msgid "Home"
msgstr "首页"

#: src/components/Common/Navbar.tsx
#: src/components/Feed/index.tsx
msgid "Feed"
msgstr "订阅源"

#: src/components/Common/Navbar.tsx
msgid "Bytes"
msgstr "字节"

#: src/components/Common/PostLinkModal.tsx
#~ msgid "Share a Collect"
#~ msgstr ""

#: src/components/Common/PostLinkModal.tsx
#~ msgid "Only zora links are supported now."
#~ msgstr ""

#: src/components/Common/PostLinkModal.tsx
#~ msgid "Supported now - Zora"
#~ msgstr ""

#: src/components/Common/PostLinkModal.tsx
msgid "Share a Drop"
msgstr "分享掉落记录"

#: src/components/Common/PostLinkModal.tsx
msgid "Only zora links are supported at the moment."
msgstr "目前只支持zora链接。"

#: src/components/Common/Search/GlobalSearch.tsx
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: src/components/Common/Search/GlobalSearchBar.tsx
#~ msgid "Search by channel / hashtag"
#~ msgstr "通过频道 / 标签搜索"

#: src/components/Common/Search/Profiles.tsx
#: src/components/Common/Search/Publications.tsx
msgid "No results found"
msgstr "未找到结果"

#: src/components/Common/SubscribersList.tsx
#~ msgid "No subscribers"
#~ msgstr "没有订阅者"

#: src/components/Common/UserMenu.tsx
#~ msgid "Connected as"
#~ msgstr "连接为"

#: src/components/Common/UserMenu.tsx
#~ msgid "My Saved List"
#~ msgstr ""

#: src/components/Common/UserMenu.tsx
#~ msgid "Your Channel"
#~ msgstr "您的频道"

#: src/components/Common/UserMenu.tsx
#~ msgid "Switch channel"
#~ msgstr "切换频道"

#: src/components/Common/UserMenu.tsx
#~ msgid "All services are online"
#~ msgstr "All services are online"

#: src/components/Common/UserMenu.tsx
#~ msgid "Some services are offline"
#~ msgstr "Some services are offline"

#: src/components/Common/UserMenu.tsx
#~ msgid "Saved Items"
#~ msgstr ""

#: src/components/Common/UserMenu.tsx
#~ msgid "App Info"
#~ msgstr "应用信息"

#: src/components/Common/UserMenu.tsx
msgid "Mod"
msgstr ""

#: src/components/Common/UserMenu.tsx
msgid "My Profile"
msgstr ""

#: src/components/Common/UserMenu.tsx
msgid "Bookmarks"
msgstr ""

#: src/components/Common/UserMenu.tsx
msgid "Switch Profile"
msgstr ""

#: src/components/Common/UserMenu.tsx
msgid "My Settings"
msgstr ""

#: src/components/Common/UserMenu.tsx
msgid "Switch to Dark"
msgstr "切换到暗色"

#: src/components/Common/UserMenu.tsx
msgid "Switch to Light"
msgstr "切换到灯光"

#: src/components/Common/UserMenu.tsx
msgid "Sign out"
msgstr "登出"

#: src/components/Common/VideoCard/QueuedVideo.tsx
msgid "Indexing, please wait..."
msgstr "正在索引，请稍候..."

#: src/components/Common/VideoCard/ShareModal.tsx
#~ msgid "Permalink copied to clipboard"
#~ msgstr "永久链接已复制到剪贴板"

#: src/components/Common/VideoCard/ThumbnailOverlays.tsx
#: src/components/Profile/MirroredVideoCard.tsx
msgid "Sensitive Content"
msgstr "敏感内容"

#: src/components/Common/VideoCard/VideoOptions.tsx
#~ msgid "Video marked as interested"
#~ msgstr ""

#: src/components/Common/VideoCard/VideoOptions.tsx
#~ msgid "Raw Video"
#~ msgstr "Raw Video"

#: src/components/Common/VideoCard/VideoOptions.tsx
#~ msgid "Remove from List"
#~ msgstr "从列表中删除"

#: src/components/Common/VideoCard/VideoOptions.tsx
#~ msgid "Save to List"
#~ msgstr "保存到列表"

#: src/components/Common/VideoCard/VideoOptions.tsx
#~ msgid "Undo Interest"
#~ msgstr "撤销兴趣"

#: src/components/Common/VideoCard/VideoOptions.tsx
msgid "Video deleted"
msgstr "视频已删除"

#: src/components/Common/VideoCard/VideoOptions.tsx
#: src/components/Profile/Tabs/PinnedVideo.tsx
msgid "Transaction submitted"
msgstr "交易已提交"

#: src/components/Common/VideoCard/VideoOptions.tsx
msgid "Pinning video..."
msgstr "正在固定视频..."

#: src/components/Common/VideoCard/VideoOptions.tsx
msgid "Video marked as not interested"
msgstr "标记为不感兴趣的视频"

#: src/components/Common/VideoCard/VideoOptions.tsx
msgid "Video removed from not interested"
msgstr "从不感兴趣的视频删除"

#: src/components/Common/VideoCard/VideoOptions.tsx
msgid "Video added to your list"
msgstr "视频添加到您的列表"

#: src/components/Common/VideoCard/VideoOptions.tsx
msgid "Video removed from your list"
msgstr "视频已从您的列表中删除"

#: src/components/Common/VideoCard/VideoOptions.tsx
msgid "Share"
msgstr "分享"

#: src/components/Common/VideoCard/VideoOptions.tsx
msgid "Pin Video"
msgstr "置顶视频"

#: src/components/Common/VideoCard/VideoOptions.tsx
#: src/components/Watch/Comments/CommentOptions.tsx
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: src/components/Common/VideoCard/VideoOptions.tsx
msgid "Unsave"
msgstr ""

#: src/components/Common/VideoCard/VideoOptions.tsx
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: src/components/Common/VideoCard/VideoOptions.tsx
msgid "Interested"
msgstr ""

#: src/components/Common/VideoCard/VideoOptions.tsx
msgid "Not Interested"
msgstr "不感兴趣的"

#: src/components/Common/VideoCard/VideoOptions.tsx
#: src/components/ReportPublication/index.tsx
#: src/components/Watch/Comments/CommentOptions.tsx
msgid "Report"
msgstr "报告"

#: src/components/Common/matchers/UrlMatcher.tsx
#~ msgid "Watch Now"
#~ msgstr "立即查看"

#: src/components/Create/Category.tsx
msgid "Select Category"
msgstr ""

#: src/components/Create/ChooseThumbnail.tsx
msgid "Failed to upload thumbnail"
msgstr "上传缩略图失败"

#: src/components/Create/ChooseThumbnail.tsx
msgid "Please upload a custom thumbnail"
msgstr "请上传一个自定义缩略图"

#: src/components/Create/ChooseThumbnail.tsx
#: src/components/Create/Details.tsx
msgid "Uploading thumbnail"
msgstr "正在上传缩略图"

#: src/components/Create/ChooseThumbnail.tsx
msgid "Upload"
msgstr "上传"

#: src/components/Create/CollectModule/ChargeQuestion.tsx
#: src/components/Watch/OpenActions/CollectPublication/index.tsx
msgid "Price"
msgstr "价格"

#: src/components/Create/CollectModule/ChargeQuestion.tsx
msgid "Free"
msgstr ""

#: src/components/Create/CollectModule/ChargeQuestion.tsx
msgid "Set Price"
msgstr ""

#: src/components/Create/CollectModule/CollectDuration.tsx
msgid "Collect duration"
msgstr ""

#: src/components/Create/CollectModule/CollectDuration.tsx
msgid "Forever"
msgstr ""

#: src/components/Create/CollectModule/CollectDuration.tsx
msgid "Custom"
msgstr ""

#: src/components/Create/CollectModule/EditionSize.tsx
msgid "Edition Size"
msgstr ""

#: src/components/Create/CollectModule/EditionSize.tsx
msgid "Open"
msgstr ""

#: src/components/Create/CollectModule/EditionSize.tsx
msgid "Fixed"
msgstr ""

#: src/components/Create/CollectModule/FeeCollectForm.tsx
msgid "Invalid amount"
msgstr "无效金额"

#: src/components/Create/CollectModule/FeeCollectForm.tsx
msgid "Percentage should be 0 to 100"
msgstr "百分比应为0到100"

#: src/components/Create/CollectModule/FeeCollectForm.tsx
msgid "Should to greater than or equal to zero"
msgstr "应大于或等于0"

#: src/components/Create/CollectModule/FeeCollectForm.tsx
msgid "Amount should be greater than 0"
msgstr "金额必须大于 0"

#: src/components/Create/CollectModule/FeeCollectForm.tsx
msgid "Only 5 splits supported"
msgstr "仅支持 5 拆分"

#: src/components/Create/CollectModule/FeeCollectForm.tsx
msgid "Invalid split recipient address"
msgstr "无效的分割收件人地址"

#: src/components/Create/CollectModule/FeeCollectForm.tsx
msgid "Split addresses should be unique"
msgstr "拆分地址应该是唯一的"

#: src/components/Create/CollectModule/FeeCollectForm.tsx
msgid "Sum of all splits should be 100%"
msgstr "所有分割的总和应该是 100%"

#: src/components/Create/CollectModule/FeeCollectForm.tsx
msgid "Referral Percentage"
msgstr "推荐百分比"

#: src/components/Create/CollectModule/FeeCollectForm.tsx
msgid "Percent of collect revenue can be shared with anyone who mirrors your content."
msgstr ""

#: src/components/Create/CollectModule/FeeCollectForm.tsx
#: src/components/Create/CollectModule/index.tsx
msgid "Set Collect Type"
msgstr "设置收藏类型"

#: src/components/Create/CollectModule/PermissionQuestion.tsx
msgid "Who can collect?"
msgstr ""

#: src/components/Create/CollectModule/PermissionQuestion.tsx
#: src/components/Create/CollectModule/index.tsx
msgid "Anyone"
msgstr "任何人"

#: src/components/Create/CollectModule/PermissionQuestion.tsx
msgid "Only Followers"
msgstr ""

#: src/components/Create/CollectModule/Splits.tsx
msgid "Add recipient"
msgstr "添加收件人"

#: src/components/Create/CollectModule/Splits.tsx
msgid "Add Donation"
msgstr "添加捐款"

#: src/components/Create/CollectModule/Splits.tsx
msgid "Split evenly"
msgstr "平均拆分"

#: src/components/Create/CollectModule/index.tsx
#~ msgid "for given fees"
#~ msgstr "给定费用"

#: src/components/Create/CollectModule/index.tsx
msgid "No one can collect this publication"
msgstr "没有人能够收集这个出版物"

#: src/components/Create/CollectModule/index.tsx
msgid "Subscribers"
msgstr "订阅者"

#: src/components/Create/CollectModule/index.tsx
msgid "can collect"
msgstr "可以收集"

#: src/components/Create/CollectModule/index.tsx
msgid "for set price"
msgstr ""

#: src/components/Create/CollectModule/index.tsx
msgid "for free"
msgstr "免费的"

#: src/components/Create/CollectModule/index.tsx
msgid "within {timeLimit} days"
msgstr ""

#: src/components/Create/CreateSteps.tsx
#~ msgid "Post Video"
#~ msgstr "发布视频"

#: src/components/Create/Details.tsx
msgid "Title should be atleast 5 characters"
msgstr "标题应至少5个字符"

#: src/components/Create/Details.tsx
msgid "Title should not exceed 100 characters"
msgstr "标题不能超过 100 个字符"

#: src/components/Create/Details.tsx
msgid "Description should be atleast 5 characters"
msgstr ""

#: src/components/Create/Details.tsx
msgid "Description should not exceed 5000 characters"
msgstr "描述不能超过 5000 个字符"

#: src/components/Create/Details.tsx
msgid "Please choose a media to upload"
msgstr ""

#: src/components/Create/Details.tsx
msgid "Please select or upload a thumbnail"
msgstr "请选择或上传缩略图"

#: src/components/Create/Details.tsx
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: src/components/Create/Details.tsx
msgid "Title that describes your content"
msgstr ""

#: src/components/Create/Details.tsx
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: src/components/Create/Details.tsx
msgid "Describe more about your content, can also be @profile, #hashtags or chapters (00:20 - Intro)"
msgstr ""

#: src/components/Create/Details.tsx
msgid "Collectible"
msgstr ""

#: src/components/Create/Details.tsx
msgid "Please note that only videos under 2 minutes in length can be uploaded as bytes."
msgstr "请注意，只有2分钟以下的视频才能以字节的形式上传。"

#: src/components/Create/Details.tsx
msgid "Upload this video as short-form bytes"
msgstr "上传这个视频作为短表格字节"

#: src/components/Create/Details.tsx
msgid "Sensitive content for a general audience"
msgstr ""

#: src/components/Create/Details.tsx
msgid "Reset"
msgstr "Reset"

#: src/components/Create/DropZone.tsx
msgid "Error uploading file"
msgstr "上传文件出错"

#: src/components/Create/DropZone.tsx
msgid "Video format not supported"
msgstr "视频格式不被支持"

#: src/components/Create/DropZone.tsx
msgid "Drag and drop"
msgstr "拖动"

#: src/components/Create/DropZone.tsx
msgid "Select multimedia from your device."
msgstr ""

#: src/components/Create/DropZone.tsx
#: src/components/Settings/BasicInfo.tsx
msgid "Choose"
msgstr ""

#: src/components/Create/IrysInfo.tsx
msgid "Upload cost estimation failed"
msgstr "上传成本估计失败"

#: src/components/Create/IrysInfo.tsx
msgid "Enter deposit amount"
msgstr "输入存款金额"

#: src/components/Create/IrysInfo.tsx
msgid "Invalid deposit amount"
msgstr "无效的存款金额"

#: src/components/Create/IrysInfo.tsx
msgid "Failed to deposit storage balance"
msgstr "保存存储余额失败"

#: src/components/Create/IrysInfo.tsx
msgid "Your storage balance"
msgstr ""

#: src/components/Create/IrysInfo.tsx
#: src/components/Create/IrysInfo.tsx
msgid "Deposit"
msgstr "存款"

#: src/components/Create/IrysInfo.tsx
msgid "Amount to deposit (MATIC)"
msgstr "存入金额 (MATIC)"

#: src/components/Create/IrysInfo.tsx
msgid "Estimated cost to upload"
msgstr ""

#: src/components/Create/ReferenceModule/index.tsx
msgid "Who can comment and mirror?"
msgstr ""

#: src/components/Create/SelectedMedia.tsx
msgid "Skip the video upload (Only use this if you know what your doing!)"
msgstr "跳过视频上传 (只有当你知道你在做什么！)"

#: src/components/Create/SelectedMedia.tsx
msgid "Upload from Source Url"
msgstr "从源网址上传"

#: src/components/Create/UploadMethod.tsx
msgid "Please note that your media exceeds the free limit ({IPFS_FREE_UPLOAD_LIMIT} mb), and you can proceed with the upload by paying the storage fee."
msgstr ""

#: src/components/Create/index.tsx
#~ msgid "Uploading to IPFS"
#~ msgstr "上传到 IPFS"

#: src/components/Create/index.tsx
#~ msgid "Uploading to Arweave"
#~ msgstr "正在上传到Arweeve"

#: src/components/Create/index.tsx
msgid "Post Now"
msgstr ""

#: src/components/Create/index.tsx
msgid "Storing metadata"
msgstr "存储元数据"

#: src/components/Create/index.tsx
msgid "Posting video"
msgstr "发布视频"

#: src/components/Create/index.tsx
#: src/components/Create/index.tsx
msgid "Uploading video"
msgstr ""

#: src/components/Create/index.tsx
msgid "IPFS Upload failed"
msgstr "IPFS 上传失败"

#: src/components/Create/index.tsx
msgid "Video not uploaded correctly"
msgstr "视频上传不正确"

#: src/components/Create/index.tsx
msgid "Insufficient storage balance"
msgstr "存储余额不足"

#: src/components/Create/index.tsx
msgid "Failed to upload video to Arweave"
msgstr "上传视频到 Arweeve 失败"

#: src/components/Explore/Category/index.tsx
#: src/components/Explore/Feed.tsx
#: src/components/Explore/Hashtag/index.tsx
#: src/components/Home/Feed.tsx
#: src/components/Mod/Recents.tsx
#: src/components/Profile/Bookmarks.tsx
#: src/components/Profile/Tabs/ProfileVideos.tsx
msgid "No videos found"
msgstr "未找到视频"

#: src/components/Explore/Feed.tsx
msgid "Trending"
msgstr "热门主题"

#: src/components/Explore/Feed.tsx
msgid "Popular"
msgstr "热门的"

#: src/components/Explore/Feed.tsx
msgid "Interesting"
msgstr "有趣的"

#: src/components/Feed/index.tsx
#~ msgid "You got no videos in your feed, explore!"
#~ msgstr "你在你的新闻源中没有视频，探索！"

#: src/components/Feed/index.tsx
msgid "No videos in your feed, explore!"
msgstr ""

#: src/components/Feed/index.tsx
msgid "Your Feed"
msgstr ""

#: src/components/Feed/index.tsx
msgid "Your Friends' Stories"
msgstr ""

#: src/components/Home/DispatcherAlert.tsx
#~ msgid "Upgrade your dispatcher to the latest version for better, faster signless transactions."
#~ msgstr ""

#: src/components/Home/DispatcherAlert.tsx
#~ msgid "Action Required"
#~ msgstr "需要操作"

#: src/components/Home/DispatcherAlert.tsx
msgid "Update your dispatcher to the latest version for better, faster signless transactions."
msgstr ""

#: src/components/Home/FEOpenActions/Zora/Metadata.tsx
#: src/components/Watch/VideoMeta.tsx
msgid "collects"
msgstr "收藏"

#: src/components/Home/FEOpenActions/Zora/Metadata.tsx
msgid "ETH"
msgstr "ETH"

#: src/components/Home/FEOpenActions/index.tsx
msgid "Cross Chain Collects"
msgstr ""

#: src/components/Home/GitcoinAlert.tsx
#~ msgid "Support Lenstube on"
#~ msgstr "Support Lenstube on"

#: src/components/Home/GitcoinAlert.tsx
#~ msgid "Support {LENSTUBE_APP_NAME} on <0>Gitcoin Grants</0> Round 18"
#~ msgstr ""

#: src/components/Home/GitcoinAlert.tsx
#~ msgid "Support {TAPE_APP_NAME} on"
#~ msgstr ""

#: src/components/Home/GitcoinAlert.tsx
#~ msgid "GG18 is Live"
#~ msgstr "GG18 是实时的"

#: src/components/Home/GitcoinAlert.tsx
#~ msgid "Gitcoin Grants"
#~ msgstr "Gitcoin Grants"

#: src/components/Home/GitcoinAlert.tsx
#~ msgid "Round 18"
#~ msgstr "第18圆桌会议"

#: src/components/Home/GitcoinAlert.tsx
#~ msgid "Contribute Now"
#~ msgstr "立即捐款"

#: src/components/Home/LiveSection.tsx
#: src/components/Stream/index.tsx
msgid "Live"
msgstr "实时模式"

#: src/components/Home/LiveSection.tsx
#: src/components/Home/Popping/index.tsx
msgid "What's Popping?"
msgstr "什么是弹出？"

#: src/components/Home/OpenActions/Zora/Collect.tsx
#~ msgid "{nftPriceInEth} ETH + {platformFeesInEth} ETH mint fees"
#~ msgstr ""

#: src/components/Home/TopSection.tsx
msgid "Today"
msgstr ""

#: src/components/Home/TopSection.tsx
msgid "New & Trending"
msgstr ""

#: src/components/Home/WelcomeAlert.tsx
msgid "Discover a new era of content sharing on Lens with Tape. A decentralized, user-centric approach to online media."
msgstr "发现与 Tape 共享内容的新时代。对在线媒体采取分散的、以用户为中心的方法。"

#: src/components/Login/Authenticate.tsx
msgid "Please connect to your wallet"
msgstr "请连接到你的钱包"

#: src/components/Mod/index.tsx
#~ msgid "Lenstube Stats"
#~ msgstr "Lenstube Stats"

#: src/components/Mod/index.tsx
#~ msgid "total videos"
#~ msgstr "全部视频"

#: src/components/Mod/index.tsx
#~ msgid "total comments"
#~ msgstr "评论总数"

#: src/components/Mod/index.tsx
#~ msgid "total mirrors"
#~ msgstr "全部镜像"

#: src/components/Mod/index.tsx
#~ msgid "total bytes"
#~ msgstr "总计字节"

#: src/components/Mod/index.tsx
#~ msgid "total subscriptions"
#~ msgstr "订阅总数"

#: src/components/Mod/index.tsx
#~ msgid "total collects"
#~ msgstr "总收藏"

#: src/components/Mod/index.tsx
msgid "Stats"
msgstr "统计信息"

#: src/components/Notifications/Collected.tsx
#~ msgid "collected your"
#~ msgstr "收集您的"

#: src/components/Notifications/Collected.tsx
#: src/components/Notifications/Reacted.tsx
#~ msgid "comment on"
#~ msgstr "评论于"

#: src/components/Notifications/Collected.tsx
#~ msgid "mirror"
#~ msgstr "镜像"

#: src/components/Notifications/Collected.tsx
#: src/components/Notifications/Commented.tsx
#: src/components/Notifications/Mirrored.tsx
#: src/components/Notifications/Reacted.tsx
#~ msgid "video"
#~ msgstr "视频"

#: src/components/Notifications/Commented.tsx
#~ msgid "commented on your"
#~ msgstr "对您的评论"

#: src/components/Notifications/Filter.tsx
msgid "High signal"
msgstr "高信号"

#: src/components/Notifications/Filter.tsx
msgid "Show all"
msgstr "显示所有"

#: src/components/Notifications/Mentioned.tsx
#~ msgid "mentioned"
#~ msgstr "提到了"

#: src/components/Notifications/Mentioned.tsx
#~ msgid "your channel"
#~ msgstr "您的频道"

#: src/components/Notifications/Mirrored.tsx
#~ msgid "mirrored your"
#~ msgstr "镜像您的"

#: src/components/Notifications/Reacted.tsx
#~ msgid "liked"
#~ msgstr "赞了"

#: src/components/Notifications/Reacted.tsx
#~ msgid "dislisked"
#~ msgstr "已移除"

#: src/components/Notifications/Reacted.tsx
#~ msgid "your"
#~ msgstr "您的"

#: src/components/Notifications/Subscribed.tsx
#~ msgid "joined"
#~ msgstr "已加入"

#: src/components/Notifications/Subscribed.tsx
#~ msgid "subscribed"
#~ msgstr "订阅"

#: src/components/Notifications/Subscribed.tsx
#~ msgid "the channel"
#~ msgstr "频道"

#: src/components/Notifications/index.tsx
#~ msgid "Likes"
#~ msgstr "喜欢的"

#: src/components/Notifications/index.tsx
#~ msgid "Mentions"
#~ msgstr "提及内容"

#: src/components/Notifications/index.tsx
#~ msgid "Collects"
#~ msgstr "收藏"

#: src/components/Notifications/index.tsx
msgid "Notifications"
msgstr "通知"

#: src/components/Notifications/index.tsx
msgid "All Notifications"
msgstr "所有通知"

#: src/components/Notifications/index.tsx
msgid "No Notifications"
msgstr "无通知"

#: src/components/Profile/BasicInfo/Follow.tsx
msgid "Follow"
msgstr ""

#: src/components/Profile/BasicInfo/Stats/Followers.tsx
msgid "Followers"
msgstr ""

#: src/components/Profile/BasicInfo/Stats/Following.tsx
msgid "Followings"
msgstr ""

#: src/components/Profile/BasicInfo/SuperFollow.tsx
#: src/components/Profile/BasicInfo/SuperFollow.tsx
#~ msgid "Super Follow"
#~ msgstr ""

#: src/components/Profile/BasicInfo/SuperFollow.tsx
msgid "Subscribe"
msgstr "订阅"

#: src/components/Profile/BasicInfo/SuperFollow.tsx
msgid "Subscribe Now"
msgstr ""

#: src/components/Profile/BasicInfo/SuperFollow.tsx
#: src/components/Settings/Permissions/Modules/index.tsx
msgid "Allow"
msgstr "允许"

#: src/components/Profile/BasicInfo/UnFollow.tsx
msgid "Unfollow"
msgstr ""

#: src/components/Profile/BasicInfo/index.tsx
#: src/components/Settings/Blocked/List.tsx
msgid "Unblocked successfully"
msgstr ""

#: src/components/Profile/BasicInfo/index.tsx
msgid "Blocked successfully"
msgstr ""

#: src/components/Profile/BasicInfo/index.tsx
msgid "Sybil Verified"
msgstr "Sybil 验证"

#: src/components/Profile/BasicInfo/index.tsx
msgid "Proof of Humanity"
msgstr "人类证据"

#: src/components/Profile/BasicInfo/index.tsx
msgid "Proof of Personhood"
msgstr "人格证明"

#: src/components/Profile/BasicInfo/index.tsx
msgid "Unblock"
msgstr ""

#: src/components/Profile/BasicInfo/index.tsx
msgid "Block"
msgstr ""

#: src/components/Profile/Bookmarks.tsx
#~ msgid "No saved videos found"
#~ msgstr "未找到保存的视频"

#: src/components/Profile/Bookmarks.tsx
msgid "Saved Videos"
msgstr "保存的视频"

#: src/components/Profile/MirroredVideoCard.tsx
msgid "Mirrored"
msgstr "镜像"

#: src/components/Profile/Tabs/CollectedNFTs.tsx
msgid "No NFTs found"
msgstr "未找到NFTs"

#: src/components/Profile/Tabs/MirroredVideos.tsx
#~ msgid "No mirrors found"
#~ msgstr "未找到镜像"

#: src/components/Profile/Tabs/OtherProfiles.tsx
msgid "No other channels found"
msgstr "未找到其他频道"

#: src/components/Profile/Tabs/OtherProfiles.tsx
#: src/components/UIElements/ChannelSuggestions.tsx
msgid "followers"
msgstr ""

#: src/components/Profile/Tabs/PinnedVideo.tsx
msgid "Unpinning video..."
msgstr "取消置顶视频..."

#: src/components/Profile/Tabs/PinnedVideo.tsx
msgid "Featured"
msgstr ""

#: src/components/Profile/Tabs/PinnedVideo.tsx
msgid "likes"
msgstr "赞"

#: src/components/Profile/Tabs/PinnedVideo.tsx
msgid "View more"
msgstr "查看更多"

#: src/components/Profile/Tabs/ProfileBytes.tsx
msgid "No bytes found"
msgstr "未找到字节"

#: src/components/Profile/Tabs/SharedLinks.tsx
msgid "No links found"
msgstr "没有找到链接"

#: src/components/ReportPublication/index.tsx
#~ msgid "Publication reported successfully."
#~ msgstr "发布报告成功"

#: src/components/ReportPublication/index.tsx
msgid "Publication reported."
msgstr ""

#: src/components/ReportPublication/index.tsx
msgid "Report Publication"
msgstr "报告发布"

#: src/components/ReportPublication/index.tsx
msgid "Reason"
msgstr "原因"

#: src/components/ReportPublication/index.tsx
msgid "Fake Engagement"
msgstr "假冒承诺"

#: src/components/ReportPublication/index.tsx
msgid "Algorithm Manipulation"
msgstr "算法操作"

#: src/components/ReportPublication/index.tsx
msgid "Misleading"
msgstr "误导中"

#: src/components/ReportPublication/index.tsx
msgid "Misuse Hashtags"
msgstr "错误使用哈希标签"

#: src/components/ReportPublication/index.tsx
msgid "Repetitive"
msgstr "重复的"

#: src/components/ReportPublication/index.tsx
msgid "Unrelated"
msgstr "未关联的"

#: src/components/ReportPublication/index.tsx
msgid "Something Else"
msgstr "其它内容"

#: src/components/ReportPublication/index.tsx
msgid "Animal Abuse"
msgstr "动物虐待"

#: src/components/ReportPublication/index.tsx
msgid "Human Abuse"
msgstr "虐待人"

#: src/components/ReportPublication/index.tsx
msgid "Direct threat"
msgstr "直接威胁"

#: src/components/ReportPublication/index.tsx
msgid "Threat Individual"
msgstr "个别威胁"

#: src/components/ReportPublication/index.tsx
msgid "Violence"
msgstr "暴力"

#: src/components/ReportPublication/index.tsx
msgid "Scam"
msgstr "Scam"

#: src/components/ReportPublication/index.tsx
msgid "Impersonation"
msgstr "影像"

#: src/components/ReportPublication/index.tsx
msgid "NSFW"
msgstr "NSFW"

#: src/components/ReportPublication/index.tsx
msgid "Offensive"
msgstr "攻击性的"

#: src/components/Settings/BasicInfo.tsx
#~ msgid "Change"
#~ msgstr "更改"

#: src/components/Settings/BasicInfo.tsx
#~ msgid "Channel"
#~ msgstr "频道"

#: src/components/Settings/BasicInfo.tsx
#~ msgid "Get Verified"
#~ msgstr ""

#: src/components/Settings/BasicInfo.tsx
#~ msgid "Channel URL"
#~ msgstr "频道 URL"

#: src/components/Settings/BasicInfo.tsx
#~ msgid "Display Name"
#~ msgstr "显示名称"

#: src/components/Settings/BasicInfo.tsx
#~ msgid "Channel Description"
#~ msgstr "频道描述"

#: src/components/Settings/BasicInfo.tsx
#~ msgid "More about your channel"
#~ msgstr "更多关于您的频道"

#: src/components/Settings/BasicInfo.tsx
#~ msgid "Save Profile"
#~ msgstr ""

#: src/components/Settings/BasicInfo.tsx
msgid "Profile"
msgstr ""

#: src/components/Settings/BasicInfo.tsx
msgid "Profile URL"
msgstr ""

#: src/components/Settings/BasicInfo.tsx
msgid "Name"
msgstr ""

#: src/components/Settings/BasicInfo.tsx
msgid "Bio"
msgstr ""

#: src/components/Settings/BasicInfo.tsx
msgid "More about you and what you do!"
msgstr ""

#: src/components/Settings/BasicInfo.tsx
msgid "Website"
msgstr "网址"

#: src/components/Settings/BasicInfo.tsx
msgid "Location"
msgstr "地点"

#: src/components/Settings/BasicInfo.tsx
msgid "Update Profile"
msgstr ""

#: src/components/Settings/Blocked/index.tsx
msgid "Blocked Profiles"
msgstr ""

#: src/components/Settings/Blocked/index.tsx
msgid "Here is a list of profiles that have been blocked. You have the option to unblock them whenever you wish."
msgstr ""

#: src/components/Settings/ChannelPicture.tsx
#~ msgid "Channel image updated"
#~ msgstr "频道图像已更新"

#: src/components/Settings/DangerZone/Delete.tsx
msgid "Channel deleted"
msgstr "频道已删除"

#: src/components/Settings/DangerZone/Delete.tsx
msgid "Delete Profile"
msgstr ""

#: src/components/Settings/DangerZone/Delete.tsx
msgid "Delete your profile and its data."
msgstr ""

#: src/components/Settings/DangerZone/Delete.tsx
msgid "It can not be reverted"
msgstr ""

#: src/components/Settings/DangerZone/Guardian.tsx
msgid "Disable profile guardian"
msgstr ""

#: src/components/Settings/DangerZone/Guardian.tsx
msgid "Disabling..."
msgstr ""

#: src/components/Settings/DangerZone/Guardian.tsx
#: src/components/Settings/Permissions/Dispatcher/Toggle.tsx
#: src/components/Settings/Subscription/index.tsx
msgid "Disable"
msgstr "禁用"

#: src/components/Settings/DangerZone/Guardian.tsx
msgid "Enabling..."
msgstr ""

#: src/components/Settings/DangerZone/Guardian.tsx
#: src/components/Settings/Permissions/Dispatcher/Toggle.tsx
msgid "Enable"
msgstr "启用"

#: src/components/Settings/Membership.tsx
#~ msgid "You can set up a subscription fee for your channel and provide exclusive offers and perks to the subscribers, also people can pay and support your work."
#~ msgstr "您可以为您的频道设置订阅费，并向订阅者提供独家报价和增益， 人们也可以付费和支持你的工作。"

#: src/components/Settings/Membership.tsx
#~ msgid "Currency"
#~ msgstr "货币"

#: src/components/Settings/Membership.tsx
#~ msgid "Membership updated"
#~ msgstr "会员已更新"

#: src/components/Settings/Permissions/Dispatcher/Toggle.tsx
#~ msgid "Upgrade"
#~ msgstr "升级"

#: src/components/Settings/Permissions/Dispatcher/Toggle.tsx
#: src/components/Watch/OpenActions/CollectPublication/PermissionAlert.tsx
msgid "disabled"
msgstr "已禁用"

#: src/components/Settings/Permissions/Dispatcher/Toggle.tsx
#: src/components/Watch/OpenActions/CollectPublication/PermissionAlert.tsx
msgid "enabled"
msgstr "已启用"

#: src/components/Settings/Permissions/Dispatcher/Toggle.tsx
msgid "dispatcher"
msgstr "调度器"

#: src/components/Settings/Permissions/Dispatcher/index.tsx
#~ msgid "Upgrade your dispatcher to the latest version for better, faster, stronger signless transactions."
#~ msgstr "将您的调度程序升级到最新版本，以获得更好、更快、更强大的无符号交易。"

#: src/components/Settings/Permissions/Dispatcher/index.tsx
#~ msgid "Enable your dispatcher to the latest version for better, faster, stronger signless transactions."
#~ msgstr ""

#: src/components/Settings/Permissions/Dispatcher/index.tsx
msgid "Enable your dispatcher to the latest version for better, faster signless transactions."
msgstr ""

#: src/components/Settings/Permissions/Dispatcher/index.tsx
msgid "Dispatcher"
msgstr "调度器"

#: src/components/Settings/Permissions/Modules/index.tsx
msgid "Permission updated"
msgstr "权限已更新"

#: src/components/Settings/Permissions/Modules/index.tsx
msgid "Access permissions"
msgstr "访问权限"

#: src/components/Settings/Permissions/Modules/index.tsx
msgid "These are the collect modules which you allowed / need to allow to use collect feature. You can allow and revoke access anytime."
msgstr "这些是您允许/允许使用收集功能的收集模块。您可以随时允许并撤销访问。"

#: src/components/Settings/Permissions/Modules/index.tsx
msgid "Revoke"
msgstr "Revoke"

#: src/components/Settings/ProfileInterests/index.tsx
#~ msgid "There is so much good content on Lenstube, it may be hard to find what's most relevant to you from time to time. That's where profile interests can help curate content the way you like."
#~ msgstr "There is so much good content on Lenstube, it may be hard to find what's most relevant to you from time to time. That's where profile interests can help curate content the way you like."

#: src/components/Settings/ProfileInterests/index.tsx
#~ msgid "There is so much good content on {TAPE_APP_NAME}, it may be hard to find what's most relevant to you from time to time. That's where profile interests can help curate content the way you like."
#~ msgstr ""

#: src/components/Settings/ProfileInterests/index.tsx
#: src/components/Settings/SideNav.tsx
msgid "Interests"
msgstr "兴趣"

#: src/components/Settings/Sessions/index.tsx
msgid "Authorized Sessions"
msgstr ""

#: src/components/Settings/Sessions/index.tsx
msgid "Here is a list of devices that have logged into your account. If any of these sessions seem unfamiliar to you, kindly revoke their access."
msgstr ""

#: src/components/Settings/SideNav.tsx
#~ msgid "Membership"
#~ msgstr "成员"

#: src/components/Settings/SideNav.tsx
msgid "Basic Info"
msgstr "基本信息"

#: src/components/Settings/SideNav.tsx
msgid "Subscription"
msgstr ""

#: src/components/Settings/SideNav.tsx
msgid "Permissions"
msgstr "权限"

#: src/components/Settings/SideNav.tsx
msgid "Sessions"
msgstr ""

#: src/components/Settings/SideNav.tsx
msgid "Blocked"
msgstr ""

#: src/components/Settings/SideNav.tsx
msgid "Danger Zone"
msgstr "危险区域"

#: src/components/Settings/Subscription/index.tsx
msgid "Subscription updated"
msgstr ""

#: src/components/Settings/Subscription/index.tsx
msgid "Grow with Lens"
msgstr "放大镜头"

#: src/components/Settings/Subscription/index.tsx
msgid "You can set up a follow fee for your profile and provide exclusive offers and perks to the followers, also people can pay and support your work."
msgstr ""

#: src/components/Settings/Subscription/index.tsx
#: src/components/Settings/Subscription/index.tsx
msgid "Amount"
msgstr "金额"

#: src/components/Settings/Subscription/index.tsx
msgid "Token"
msgstr "令牌"

#: src/components/Settings/Subscription/index.tsx
#: src/components/Settings/Subscription/index.tsx
#: src/components/Watch/OpenActions/CollectPublication/index.tsx
msgid "Recipient"
msgstr "收款人"

#: src/components/Settings/Subscription/index.tsx
#: src/components/UIElements/Confirm.tsx
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: src/components/Settings/Subscription/index.tsx
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: src/components/Settings/index.tsx
msgid "Channel Settings"
msgstr "频道设置"

#: src/components/Stream/index.tsx
msgid "From the frens"
msgstr "来自法国的"

#: src/components/Subscriptions/index.tsx
#~ msgid "Subscriptions"
#~ msgstr "订阅"

#: src/components/Thanks/index.tsx
#~ msgid "Thanks for supporting our community!"
#~ msgstr "感谢支持我们的社区！"

#: src/components/UIElements/Confirm.tsx
#~ msgid "Are you sure want to continue?"
#~ msgstr "Are you sure want to continue?"

#: src/components/UIElements/Confirm.tsx
#~ msgid "Confirmation"
#~ msgstr "确认"

#: src/components/UIElements/Confirm.tsx
#~ msgid "Are you sure you want to continue?"
#~ msgstr "您确定要继续吗？"

#: src/components/UIElements/Confirm.tsx
msgid "This cannot be reverted."
msgstr "这不能恢复。"

#: src/components/UIElements/Confirm.tsx
msgid "Confirm"
msgstr "确认"

#: src/components/UIElements/RadioInput.tsx
#~ msgid "Yes"
#~ msgstr "否"

#: src/components/UIElements/RadioInput.tsx
#~ msgid "No"
#~ msgstr "否"

#: src/components/Upload/Category.tsx
#~ msgid "Category"
#~ msgstr "类别"

#: src/components/Upload/CollectModule/ChargeQuestion.tsx
#~ msgid "Would you like to set collect price for this video?"
#~ msgstr "您想为此视频设置采集价格吗？"

#: src/components/Upload/CollectModule/ChargeQuestion.tsx
#~ msgid "Collect for Free"
#~ msgstr "免费收藏"

#: src/components/Upload/CollectModule/ChargeQuestion.tsx
#~ msgid "Yes, Some Price"
#~ msgstr "是的，一些价格"

#: src/components/Upload/CollectModule/FeeCollectForm.tsx
#~ msgid "Invalid collect limit"
#~ msgstr "无效的收集限制"

#: src/components/Upload/CollectModule/FeeCollectForm.tsx
#~ msgid "Collect limit should be greater than 0"
#~ msgstr "收集限制应该大于 0"

#: src/components/Upload/CollectModule/FeeCollectForm.tsx
#~ msgid "Total Collectibles"
#~ msgstr "收藏品总数"

#: src/components/Upload/CollectModule/FeeCollectForm.tsx
#~ msgid "Collect Currency"
#~ msgstr "收集货币"

#: src/components/Upload/CollectModule/FeeCollectForm.tsx
#~ msgid "Price of each collect"
#~ msgstr "每个收集的价格"

#: src/components/Upload/CollectModule/FeeCollectForm.tsx
#~ msgid "Percent of collect revenue can be shared with anyone who mirrors this video."
#~ msgstr "税收的百分比可以分享给镜像此视频的任何人。"

#: src/components/Upload/CollectModule/LimitDurationQuestion.tsx
#~ msgid "Limit to 24 hours sale"
#~ msgstr "限制24小时销售"

#: src/components/Upload/CollectModule/LimitDurationQuestion.tsx
#~ msgid "Would you like to limit the collect duration?"
#~ msgstr "您想要限制收集持续时间吗？"

#: src/components/Upload/CollectModule/LimitDurationQuestion.tsx
#~ msgid "Unlimited duration"
#~ msgstr "无限制持续时间"

#: src/components/Upload/CollectModule/LimitQuestion.tsx
#~ msgid "Would you like to limit the collectibles?"
#~ msgstr "您想要限制收藏夹吗？"

#: src/components/Upload/CollectModule/LimitQuestion.tsx
#~ msgid "Unlimited collects"
#~ msgstr "无限收藏"

#: src/components/Upload/CollectModule/LimitQuestion.tsx
#~ msgid "Limited collect"
#~ msgstr "有限采集量"

#: src/components/Upload/CollectModule/PermissionQuestion.tsx
#~ msgid "Who can collect this video?"
#~ msgstr "谁可以收集此视频？"

#: src/components/Upload/CollectModule/PermissionQuestion.tsx
#~ msgid "None"
#~ msgstr "无"

#: src/components/Upload/CollectModule/Splits.tsx
#~ msgid "Split revenue"
#~ msgstr "拆分收入"

#: src/components/Upload/CollectModule/index.tsx
#~ msgid "Select collect type"
#~ msgstr "选择收藏类型"

#: src/components/Upload/CollectModule/index.tsx
#~ msgid "within 24hrs"
#~ msgstr "24小时内"

#: src/components/Upload/CollectModule/index.tsx
#~ msgid "Collect Type"
#~ msgstr "收藏类型"

#: src/components/Upload/Details.tsx
#~ msgid "Title that describes your video"
#~ msgstr "描述您视频的标题"

#: src/components/Upload/Details.tsx
#~ msgid "Describe more about your video, can be @channels, #hashtags or chapters (00:20 - Intro)"
#~ msgstr "详细描述您的视频，可以是 @cannets, #hashtag 或章节(00:20 - Intro)"

#: src/components/Upload/Details.tsx
#~ msgid "Does this video contain sensitive information that targets an adult audience?"
#~ msgstr "此视频是否包含针对成年听众的敏感信息？"

#: src/components/Upload/Details.tsx
#~ msgid "Does this media content contain sensitive information that may not be suitable for a general audience?"
#~ msgstr ""

#: src/components/Upload/DropZone.tsx
#~ msgid "Select Video"
#~ msgstr "选择视频"

#: src/components/Upload/DropZone.tsx
#~ msgid "video to upload"
#~ msgstr "要上传的视频"

#: src/components/Upload/DropZone.tsx
#~ msgid "or choose video"
#~ msgstr "或选择视频"

#: src/components/Upload/DropZone.tsx
#~ msgid "or choose one"
#~ msgstr ""

#: src/components/Upload/DropZone.tsx
#~ msgid "media to upload"
#~ msgstr ""

#: src/components/Upload/DropZone.tsx
#~ msgid "Choose Media"
#~ msgstr ""

#: src/components/Upload/IrysInfo.tsx
#~ msgid "Your Storage Balance"
#~ msgstr "您的存储余额"

#: src/components/Upload/IrysInfo.tsx
#~ msgid "Estimated Cost to Upload"
#~ msgstr "估计上传费用"

#: src/components/Upload/ReferenceModule/index.tsx
#~ msgid "Anyone can comment and mirror"
#~ msgstr "任何人都可以评论和镜像"

#: src/components/Upload/ReferenceModule/index.tsx
#~ msgid "Only my subscribers can comment and mirror"
#~ msgstr "只有我的订阅者可以评论和镜像"

#: src/components/Upload/ReferenceModule/index.tsx
#~ msgid "Comments and Mirrors"
#~ msgstr "评论和镜像"

#: src/components/Upload/ReferenceModule/index.tsx
#~ msgid "Only channels that I subscribed and their subscriptions, so on upto"
#~ msgstr "只有我订阅的频道和他们的订阅才能达到最高值"

#: src/components/Upload/ReferenceModule/index.tsx
#~ msgid "degrees away from my network"
#~ msgstr "远离我的网络"

#: src/components/Upload/ReferenceModule/index.tsx
#~ msgid "Set Preference"
#~ msgstr "设置首选项"

#: src/components/Upload/UploadMethod.tsx
#~ msgid "Upload to Arweave"
#~ msgstr "上传到Arweeve"

#: src/components/Upload/UploadMethod.tsx
#~ msgid "Upload to IPFS"
#~ msgstr "上传到 IPFS"

#: src/components/Upload/UploadMethod.tsx
#~ msgid "Please note that your media exceeds the free limit, and you can proceed with the upload by paying the storage fee."
#~ msgstr ""

#: src/components/Upload/UploadSteps.tsx
#~ msgid "Insufficient balance"
#~ msgstr ""

#: src/components/Upload/Video.tsx
#~ msgid "Video source copied"
#~ msgstr "视频源已复制"

#: src/components/Upload/Video.tsx
#~ msgid "Don't switch network or wallet accounts"
#~ msgstr "不切换网络或钱包账户"

#: src/components/Upload/Video.tsx
#~ msgid "Stay active in current tab while uploading for faster experience"
#~ msgstr "在上传时保持活跃于当前标签页以获得更快的体验。"

#: src/components/Upload/Video.tsx
#~ msgid "Video will be stored permanently on-chain and can't be updated"
#~ msgstr "视频将在链上永久存储，不能更新"

#: src/components/Watch/AboutChannel.tsx
msgid "subscribers"
msgstr "订阅者"

#: src/components/Watch/CollectVideo/CollectModal.tsx
#~ msgid "Collect Video"
#~ msgstr "收集视频"

#: src/components/Watch/CollectVideo/CollectModal.tsx
#~ msgid "Only"
#~ msgstr "仅限"

#: src/components/Watch/CollectVideo/CollectModal.tsx
#~ msgid "Members"
#~ msgstr "成员"

#: src/components/Watch/CollectVideo/CollectModal.tsx
#~ msgid "can collect this publication"
#~ msgstr "可以收集此发布"

#: src/components/Watch/CollectVideo/CollectModal.tsx
#~ msgid "Collect for free"
#~ msgstr "免费收集"

#: src/components/Watch/CollectVideo/CollectModal.tsx
#~ msgid "Collect Now"
#~ msgstr "立即收集"

#: src/components/Watch/CollectVideo/index.tsx
#~ msgid "Collect as NFT for"
#~ msgstr "以 NFT 方式收集"

#: src/components/Watch/CollectVideo/index.tsx
#~ msgid "Collect as NFT"
#~ msgstr "以 NFT 方式收集"

#: src/components/Watch/CollectVideo/index.tsx
#~ msgid "Collecting"
#~ msgstr "收集中"

#: src/components/Watch/CollectVideo/index.tsx
#~ msgid "Already Collected"
#~ msgstr "已经收集"

#: src/components/Watch/Comments/CommentOptions.tsx
msgid "Comment deleted"
msgstr "评论已删除"

#: src/components/Watch/Comments/CommentReplies.tsx
#: src/components/Watch/Comments/RenderComment.tsx
msgid "Show more"
msgstr "显示更多"

#: src/components/Watch/Comments/CommentReplies.tsx
#: src/components/Watch/Comments/RenderComment.tsx
msgid "Show less"
msgstr "显示更少的"

#: src/components/Watch/Comments/CommentReplies.tsx
#: src/components/Watch/Comments/RenderComment.tsx
msgid "Reply"
msgstr "答复"

#: src/components/Watch/Comments/CommentReplies.tsx
msgid "Show more replies"
msgstr "显示更多回复"

#: src/components/Watch/Comments/CommentsFilter.tsx
msgid "Relevant"
msgstr "关联的"

#: src/components/Watch/Comments/CommentsFilter.tsx
msgid "Newest first"
msgstr "最新在前"

#: src/components/Watch/Comments/NewComment.tsx
#: src/components/Watch/Comments/NewComment.tsx
msgid "Enter valid comment"
msgstr "输入有效的评论"

#: src/components/Watch/Comments/NewComment.tsx
msgid "Comment should not exceed 5000 characters"
msgstr "评论不能超过 5000 个字符"

#: src/components/Watch/Comments/NewComment.tsx
msgid "How's this video?"
msgstr "这个视频是如何的？"

#: src/components/Watch/Comments/NewComment.tsx
msgid "Comment"
msgstr "评论"

#: src/components/Watch/Comments/NonRelevantComments.tsx
msgid "Hide more comments"
msgstr "隐藏更多评论"

#: src/components/Watch/Comments/NonRelevantComments.tsx
msgid "Show more comments"
msgstr "显示更多评论"

#: src/components/Watch/Comments/RenderComment.tsx
msgid "replies"
msgstr "回复"

#: src/components/Watch/Comments/RenderComment.tsx
msgid "Write a reply"
msgstr "撰写回复"

#: src/components/Watch/Comments/VideoComment.tsx
msgid "Watch Video"
msgstr "观看视频"

#: src/components/Watch/Comments/VideoComments.tsx
#~ msgid "Only subscribers can comment on this publication"
#~ msgstr "只有订阅者可以评论这个发布"

#: src/components/Watch/Comments/VideoComments.tsx
msgid "Comments"
msgstr "评论"

#: src/components/Watch/Comments/VideoComments.tsx
msgid "Only followers can comment on this publication"
msgstr ""

#: src/components/Watch/Comments/VideoComments.tsx
msgid "Be the first to comment"
msgstr "成为第一个评论者"

#: src/components/Watch/MetaInfo.tsx
#~ msgid "View Token"
#~ msgstr "查看令牌"

#: src/components/Watch/MetaInfo.tsx
#: src/components/Watch/MetaInfo.tsx
msgid "View Metadata"
msgstr "查看元数据"

#: src/components/Watch/MetaInfo.tsx
msgid "View Proof"
msgstr "查看证明"

#: src/components/Watch/OpenActions/CollectPublication/BalanceAlert.tsx
msgid "Not enough"
msgstr "还不足"

#: src/components/Watch/OpenActions/CollectPublication/BalanceAlert.tsx
msgid "token balance"
msgstr "代币余额"

#: src/components/Watch/OpenActions/CollectPublication/BalanceAlert.tsx
msgid "Swap"
msgstr "切换"

#: src/components/Watch/OpenActions/CollectPublication/PermissionAlert.tsx
msgid "Allow Collect"
msgstr "允许收藏"

#: src/components/Watch/OpenActions/CollectPublication/index.tsx
msgid "Collected as NFT"
msgstr "以 NFT 方式收集"

#: src/components/Watch/OpenActions/CollectPublication/index.tsx
msgid "Total Collects"
msgstr "总收藏量"

#: src/components/Watch/OpenActions/CollectPublication/index.tsx
msgid "Ends At"
msgstr "结束于"

#: src/components/Watch/OpenActions/CollectPublication/index.tsx
#: src/components/Watch/OpenActions/CollectPublication/index.tsx
msgid "Revenue"
msgstr "收入"

#: src/components/Watch/OpenActions/CollectPublication/index.tsx
msgid "Referral Fee"
msgstr "转诊费"

#: src/components/Watch/OpenActions/CollectPublication/index.tsx
msgid "Recipients"
msgstr "收件人"

#: src/components/Watch/OpenActions/CollectPublication/index.tsx
msgid "Only followers can collect this publication"
msgstr ""

#: src/components/Watch/PublicationReaction.tsx
#~ msgid "Dislike"
#~ msgstr "Dislike"

#: src/components/Watch/PublicationReaction.tsx
msgid "Like"
msgstr "赞"

#: src/components/Watch/TipForm.tsx
msgid "Tip should to greater than zero"
msgstr "提示应大于0"

#: src/components/Watch/TipForm.tsx
msgid "Tip should be less than or equal to 100 MATIC"
msgstr "提示应小于或等于 100 MATIC"

#: src/components/Watch/TipForm.tsx
msgid "Tip should be greater than 0 MATIC"
msgstr "提示应该大于 0 MATIC"

#: src/components/Watch/TipForm.tsx
msgid "Tip message is requried"
msgstr "提示信息已经被重新qured"

#: src/components/Watch/TipForm.tsx
msgid "Thanks for making this video!"
msgstr "感谢制作这个视频！"

#: src/components/Watch/TipForm.tsx
msgid "Tipped successfully"
msgstr "已成功推送"

#: src/components/Watch/TipForm.tsx
msgid "This will be published as a public comment."
msgstr "这将作为公开评论发表。"

#: src/components/Watch/VideoActions.tsx
msgid "Tip"
msgstr "Tip"

#: src/components/Watch/VideoActions.tsx
msgid "Show appreciation with a comment and tip."
msgstr ""

#: src/components/Watch/VideoMeta.tsx
#~ msgid "Collected By"
#~ msgstr "收集者"

#: src/components/Watch/VideoMeta.tsx
#~ msgid "Mirrored By"
#~ msgstr "镜像者"

#: src/components/Watch/VideoMeta.tsx
msgid "mirrors"
msgstr "镜像"

#: src/components/Watch/ViewCount.tsx
msgid "views"
msgstr "视图"

#: src/components/Watch/index.tsx
msgid "Watch"
msgstr "观察"

#: src/pages/auth.tsx
#~ msgid "Login"
#~ msgstr "登录"

#: src/pages/auth.tsx
#~ msgid "Sign In Required"
#~ msgstr "需要登录"

#: src/pages/auth.tsx
#~ msgid "Connect Wallet & Sign with Lens to continue,"
#~ msgstr "连接钱包并使用镜头登录以继续。"

#: src/pages/privacy.tsx
#~ msgid "Privacy Policy"
#~ msgstr "隐私政策"

#: src/pages/privacy.tsx
#~ msgid "Privacy policy"
#~ msgstr "隐私政策"

#: src/pages/terms.tsx
#: src/pages/terms.tsx
#~ msgid "Terms and Conditions"
#~ msgstr "条款和条件"
